發夢見到有人噴煙記得戴豬嘴

個幾月前都發過呢個夢，不過嗰陣啲煙冇咁勁，今日又發類似嘅夢，不過啲煙勁好多，成條街都係煙味，冇豬嘴發夢嘅話唔好行咁前，最好有啲野保護手腳
利申：比啲煙整到隻手好撚痛

同以前好唔同，大家真係準備好先夢遊